澳門果啲係人,香港果啲係禽

澳門冇武肺仲有疫苗揀